有手足玩野印落建制侯選人個大頭結果計有效票

按法例喺計有效票唔喺廢票

我屌你喇送咗一票比建制

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

未必係手足呀

今日有文講過呢d係保皇黨、支聯辦 數鐵票、老人院票、狗票嘅方法

開落去你會發覺好多人都係咁做d問題票出嚟
最後全部都係保皇黨

我都係咁諗